再說岳華；沙特王儲隨時因記者肢解案被廢〈蕭若元：海外蕭析〉2018-10-22

再說岳華；沙特王儲隨時因記者肢解案被廢〈蕭若元：海外蕭析〉2018-10-22

王儲:安全了